.有無人覺得果首乜鬼願榮光歸香港好撚難聽？

又唔係激昂又唔係優雅，唔三唔四，都唔知做乜9

你食屎啦仆街

拉

無

唔睇樣都知你係一個撚樣

又block 一隻

Block一條傻仔 拉

咁又浪費咗個account

欣賞你既勇氣

開過第個account啦阿 sir

我淨係知播呢首歌會俾d 垃圾黑警拉落車 屌你老母

好撚毒

好想你死老母
順手block柒你先

唔鐘意聽歌嘅我都覺得好撚好聽

blocked

5毛post confirmed☑

樓主，你音樂品味=負值係唔使通街唱㗎

想你老母做雞我再幫襯

Block

不推文啦大家

Blocked

一起底就知條友極度自負+有反社會人格
屌你老母third hon都比你讀到？你老母弱智定比隻狗受精㗎？咁都生你出嚟

你食開屎？

衝出黎柒唔係問題，個delay 會唔會太勁

呢度D人既口德

你聽開咩

永遠做中國人啦木咀

Love Live歌

好聽, 感動, 係填詞有D位一般
香港脫中後 建議寫多首國歌

唔覺

唔通唱願榮光歸警隊咩屌你老母個臭花閪

死藍絲黑狗 祝你早日中肺炎

專登出黎引戰
用埋呢次個acc廢左

都幾鳩煩三日唔埋兩日就有呢啲引戰po

阿SIR你黃左LA

block

樓主我屌你老母

.

Engine 撚係冇乜文化我理解既

拉

拉跚廢POST

起下底 人地聽開劉馬車

你食屎啦

Yes!Sir!

agree

月尾5毛等錢洗

你係五毛！！！！

非常好聽呀 仆街

哦 DLLM

疆屍account，對上一個post係上年5月開

Good Morning Sir

其實有冇諗過你冇女並唔關Engine事
係你個人極身就好柒?
聽願榮光係一種精神 唔係當普通19歌咁聽

眾人皆醉你獨醒

我覺得好撚正

頂 咁都可以上熱門...
唔好理佢啦

Third hon 藍絲五毛

好失敗

Block

下世唔好讀engine讀到third hon啦

成班連登仔咁嘅po都上到熱門 做乜尻

阿蛇你讀N展揸兜所以去做狗啊？

音域太闊，好難唱。

連登不嬲一視同仁，就算智障都會串
呢個係我哋對你嘅尊重

又1個扮連登仔嘅狗察

露晒底喇

榮光=難聽
劉馬車=好聽

難怪你無朋友無女
block

Pull

香港人嘅歌唔岩大陸人聽

Moring Sir ！可以返去開新AC啦 sir ！
今次開完呢個post之後有冇得紮呀？

冇計
香港人同中國人有文化差異

返工文化？

dont make stupid famous

啱啊,同"義勇軍進行曲"一樣,好有潛力做國歌

果然連溝通都有困難

好撚認同
唔嗲唔吊又無氣勢

Show blocked user - Ferocity

咁呢啲又好主觀，但呢到似乎得你唔鍾意🤔

乜撚野精神呀？
做奴才既獅子山精神？

唔同支那賣淫曲好聽咩？

五毛拉

起碼好聽過d 乜春軍毅進曲？d歌詞自嘲滿分 阿sir你最愛啦

完全封鎖

你咁既智商真係好難解你聽
或者咁講
比你仲有得上連登9up既自由已經算係

又分化撚出嚟

熱狗？

明顯係志在霸住D熱門topic

啲account應該好平

解釋黎聽下啦撚樣

你地慢慢圍爐取暖

無呀 柒頭

好好聽

on9

肺炎上腦？

( Show Blocked User - Ferocity )

事實

咪講左囉咁都未明?

劉馬車之流啱你聽

其實有理據地批評係ok，但你呢種只係低質謾罵

耳仔俾屎塞住先講到啲咁廢嘅嘢

Yes sir

阿Sir聽開咩垃圾講嚟聽吓，下次聽到一定走開

聽男兒當自強

食咗屎把口先咁臭

樓上班人有幾高質？

唔明呀BB話俾我知啦～

單機#1
Ferocity
•
12h
完全封鎖

我覺得你老母叫床難聽d

初步起底結果
讀engine 冇女 對人生冇乜希望
個人建議
咁得閒憤世嫉俗睇乜都唔順眼
不如live out your life 過度仇恨只會侵蝕自己
完

五毛/mon po狗 blocked

冇咁多掛
人數多少冇分別姐 建議都係一樣
仇恨呢啲 對黑警柒婆有就夠

Show Blocked User - Ferocity

我覺得班女手足俾人輪姦果陣叫得難聽D

咁我串返手足得唔得？

食你既屎

我係

返去武漢貢獻国家啦

不了

我覺得3萬中招好聽d 好想聽佢地死前d 哭泣聲

不你老母 唔愛國 不忠之人 大灣區肺炎期待你

諗起都正

無話過我愛國

咁唱你老母冚家鏟好無? 屌你老味臭化西你睇下你自己有乜撚野用? 你老母做雞養你咁撚多年, 有咁撚多個老豆養你, 你條冚家鏟結果就係度做5毛狗, 垃圾

我話你愛國就愛國 中國人唔愛國 我屌你老豆
3萬死亡萬待你 冚家中招

哇宜家D連登仔意見唔同就咁撚惡毒
得罪講句，俾你班人上到位都只會係另一個共產黨

完全唔覺

你有份輪？

哈

原來去左做狗

收嗲啦好冇

邊個上位你都一樣係地底泥, 你都一樣係隻5毛雜種狗, 冇人好似你咁撚威出街見人都可以叫老豆, 你咪撚係度扮人, 你只係隻狗, 你仲未有資格令人想同你理性討論, 屌你老味

下個到你 你d 師兄己經中撚左 個黑警大佬己死撚左 唔知幾時到你老豆

Hi sir diu nei sir

典型唯我獨尊既心態

你不如擔心幾時俾黑警上門拉
呀唔係，應該話唔知你條屍幾時會被發現，死因無可疑

慳d啦雜種狗, 返歸多d陪你隻臭雞老母, 你剩返冇幾多日咋, 呀唔係, 你老母要陪你班老豆, 你條雜種狗冇撚用到剩係可以係連登取暖

我唔需要好似你(地)咁要靠上網圍爐取暖

等緊你 講緊你呀 廢物
你班大佬冚家係格離營等緊你一齊武肺
我等緊你呢個黑警殺我呀 我而家等得好辛苦呀 幾時去殺我呀 睇下你殺到我先定你冚家中肺炎死
冚家剷啦 廢物警狗 話緊你冚家肺炎呀

狗隻發現案

拉

說好的言論自由呢？

聽開咩歌？

你想俾人輪？

不推文啦屌

3毛發現

班細路無野做叫人罷工罷市真係好撚好笑

太難聽，影響香港形象，抵拉